廢老末日！馬會：全港場外投注處即時停止服務，直至另行通知

藍屍廢老準備暴動未

廢老話仲有得同娜娜跳舞

唔使見到啲死廢老周街吐痰

聽晚夜馬仲有電話投注

1881停埋啦，得返1886電話錄音系統咋

清，聽晚係2月5號

戶口得番100,仲諗住聽日去入錢。呢家唯有自己推上10k啦

波台狗末日

仲要即時停，廢老聽日嬲到落去踢門

六合彩都無咗

因為政府放棄防疫, 不斷輸入病人令疫情惡化
推爆佢

到廢老示威

無得入錢 好快馬都會停

停六合彩都唔知做咩，整到冇得抽投胎券
好似而家咁停投注站仲實際